同唔同意要送晒啲食野雜雜聲既人入集中營訓練

每日三餐有專人望撚住佢
每次食到雜雜聲就電擊佢嘴唇！！
直到訓練完成先可以出營！！
食野合埋個閪口係咪咁難呀

咁快就有個雜種負評我
你知唔知自己食野雜雜聲真係
好冇家教
好冇儀態
好失禮
好嘔心

正皮

最憎啲死雜種

唔出聲食野係對廚師既唔尊重
依家人應該捉去吊鹽水唔好再食野

我係廚師都寧願你唔好尊重我 死雜種

習習zip zip 支支

都唔知邊個開始傳 傳到啲雜種以為係真

同意

Agger!!! 好討厭

對唔住囉
放過我

同意呀

快啲改